中超響起支爆的信號

買咗奧 (O) 斯 (時) 卡

買埋泰維斯（EEE~~~）

邊間教會

郭富城既強？

巴西候克給它的意義

點知C朗佢 唔撚想嚟中～超

在它生命裏

佢已經好高人工 點會想去中~~~~~~超~~

做錯咩冇人理